神獸有一個原則 - 受ge要比佢做ge多

唔係神黎把撚?!

你打機敵人斬你隻耳wor，打返斷佢隻手在所不惜啦

絕不建議現實執行

打mhwi都要斷尾爆頭啦
屌！
我講緊mhwi 呀

屌你人地一丁友斬一隻友，你成班友打一個都淨係得隻耳，咪笑撚死人

手殘：一隻耳

千祈唔好打斷雙腳